Warcraft 塔防有冇人玩過？

記得好多年前玩過，可以連線玩，有好多自訂地圖，
近排想玩返，有冇巴打邊度有得download?

或者要點set?本身有warcraft3隻碟

Google

去kyo/vlan 下載番成個主程式
用番更新檔update就可以

你有碟就直接去vlan 下載更新包

感謝，而家去試下先

人族td